呢位user真係慘俾人block足41頁

算唔算LIHKG第一個千人block

入過去 but wfc